咩係本土恐怖主義？

點解會愈來愈多人支持？
會唔會係因為差佬越來越過分？

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

差佬死全家

佢地以為好型
以史為鑑，遲早有lone wolf落單就一件
有ied都唔出奇
到時就真係本土恐怖主義啦

警務人員子女關注組

佢咃似本土恐怖主義多啲
或者講國家恐怖主義更為貼切

關注一下

共產黨咪係恐怖主義
衰過ISIS、阿蓋達同塔利班
歷史上比共產黨殘害至死既人，比ISIS、阿蓋達同塔利班多n個數量級

共產黨真係左膠知識份子禍害國家嘅典型例子嚟，當年國民黨啲幹部大半都係共產念理支持者，成班幻想共產主義好過中華民國，迫蔣介石放權，成立新四軍，坐大共產黨，最後輸撚埋

蔣家就過台灣好食好住，中國平民百姓就受共產之禍

幾時有炸彈襲擊

大話精

香港警察是本土規模最大，裝備最齊全的恐怖組織，香港所有黑社會皆歸屬於香港警察旗下並統一管理，有必要時會一同出動，向市民施襲並以法治之名拘捕其認為不順超之人，傷害及謀殺的人數多不勝數。

話時話香港嘅反恐意識極弱 要係香港搞一場咁嘅嘢唔敢講好容易 但係死傷一定係最嚴重

Lone wolf

差佬係恐怖份子

爭1萬倍